"Wie zijn haar mensen?
"gromde de oude heer."
Heeft zij er een?"
Lord Henry schudde zijn hoofd.
"Amerikaanse meisjes zijn net zo slim in verbergen hun ouders, zoals Engelse vrouwen hun verleden verbergen, "zei hij, opkomend.
